林明禎嚟香港工作有冇拎簽證？

我估佢應該唔係香港人？
啱啱上Youtube係條預告片見佢拍戲，應該可以報驚？

唔會去ha所以唔會有事

推

之前有台灣靚模比人拉過啦
淨係ha咩

個香格拉有無拎?

手土

( Show Blocked User - 老絲Fuck )